---
title: Rapat Penetapan Skenario dan Pengambilan Gambar Video Rakom 
date: 2012-10-24
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_24_2012_PRC_Rapat_Skenario_Film_Rakom.JPG](/uploads/200px-Oktober_24_2012_PRC_Rapat_Skenario_Film_Rakom.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat Penetapan Skenario dan Pengambilan Gambar Video Rakom 

**Lokasi** : PIRAC Office, Depok 

**Alamat** : Jl. M. Ali No. 2, Tanah Baru, Beji, Depok 

**Jam** : 09.00.00 WIB s.d 12.30 WIB 

**Hadir** :
* Maifil Eka Putra
* Nor Hiqmah
* Ninik Annisa
* Yayan
* Oji
* Hamid Abidin

**Ringkasan**  
* Rapat memutuskan untuk pengambilan gambar untuk Profil Skema Fundraising Rakom ke lapangan (5 Propinsi) sekitar tanggal 31 Oktober 2012. Di awali dengan Rakom di Jogja, Sulawesi Tenggara, Lampung, Medan, Jawa Barat.
